你地究竟想聽日頭版寫咩㗎？

百萬人流水式集會，沒有暴徒，只有暴政
定係
流水式集會後再次抗爭，警方開槍清場

你想政府警方開記招譴責暴力
定係
想佢地回應訴求呀

希望金鐘嘅手足以大局為重，一齊走

返屋企洗腳啦，迫政府回應

話左今日和理非 快走

仲留低嘅真係自私到仆街